一人一個建議比和理非同勇武手足

唔好再互相批鬥

和平並非理性，勇敢亦非武力。
戰爭之時，只有香港民族。

推

無論和理定勇武，做多d運動
D狗密鑼緊鼓咁段練緊，體能會係某d時間大派用場

大家仲有少少中國人思維，係思維上可以學多d西方